致 所有屌鳩中大和理大手足態度差嘅人

跪求大家屌之前，諗多兩秒：

你眼前個位係咪真手足？

例 （中大：有巴絲屌鳩個女手足唔收物資，態度惡劣。暴 大。入口處條女 你想點？ 分享自 LIHKG 討論區）

（理大：詳情睇 @hkpoliticalmemes 「Poly你地捉完鬼未」）

我相信真手足係唔會咁無腦。真手足點會唔知大家係為香港好？你認真屌佢同佢溝通，我相信佢會知自已做錯。

個啲唔聽人講，又屌鳩翻人轉頭個啲，我希望手足們有個介心，因為對面條友分分鐘唔係手足，就算退一萬步佢真係手足，佢只係一個極冇心理準備同正確心態嘅手足
如果面對呢個情況，我認為：

一、可以搵多幾個附近嘅手足一齊傾下你地當前遇到嘅問題（例：魔法問題 rb問題），拎多幾個意見無壞，可能個位手足都以為自己個想法係啱。呢個時候咪攤出黎大家傾下，交換下意見。

二、如果搵完幾個傾完，明知個位手足有錯但佢都堅持己見，又無理地屌鳩翻你，咁你要醒水啦。試下叫多幾個手足mon實佢，或者直接叫人替佢更。

我覺得呢個post講得幾好：

記住！一嬲就中計！大家都係想場運動成功，唔好比對家有機可趁！對準政權香港人，報仇！

推

推到大家唔躁！

推呀

真心唔想手足傷和氣

幫推 推到有人睇

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

之後就變左多人互屌，鬥鬧對方係鬼

係啊 我唔想變成咁 一致槍口對外啦！

認真po幫推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

幫手推！唔該大家

咁多日我明白大家都攰,但喺其實送物資個班手足都會攰.覺得唔啱乜講出嚟.

我真係明白受氣嘅手足好委屈我好多謝你地幫手！亦希望你地體諒加油 一齊頂埋去！

幫手推

溝通真係好撚重要

係呀

推 推到前線手足見到

求下大家溝通

推到前線見到

推到有人見到

求幫推

pish

做人冇pr死得人啦

頂落去啦.

求大家唔好咁激動

推到前線睇到！

又捉鬼？

一有爭吵內秏
鬼就會空群出動分化、抽水、破壞
現在是進是退
已出現重大分歧
每個人自己要加倍警惕
第一件事要做
就係唔好當同路人好似大波華咁diu

形勢大好
唔好自已diu散自已

其他野，手足同心傾掂佢

我有朋友去左理大幫手 講班PU仔自己攬曬物資係泳池練火魔
仲要on9度錄低 比左藍絲group睇到
屌你班理大人 人地黎幫手你地禮貌好d得唔得呀

利申：幫理大同朋友道左歉 但係唔該唔好浪費物資同嘉年華
仲要勁無禮貌

就係唔捉鬼呀！ 係叫大家有心理準備咋 唔好誤以為手足真係on9

出po屌嗰啲明顯五毛啦 block鳩曬就得

多謝巴打做嘅野

但有啲係屌得有理 指出咗個問題 好希望理大手足見到

推啊

幫推

推到前線手足睇到

唔該巴打

唔想再有分化了